[最幾重要] Set死線， 23 號點睇。

多謝各位示威同志琴日嘅170 萬人，贏曬我啲眼淚。可惜政府咁講：

我知道有人想用黎賭美國9月5 會救香港，但係可惜我記得G20都係咁講。

所以我想回歸初心，訂立升級死線，最好就22 號政府要答應我地。

如果唔係我地就升級和平迫爆機場，或者 出力參觀特首辦，或者 Summer On Fire皇后像廣場，或者罷工塞鐵咩都好。

help push

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

自up

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

多謝手足提出咗我想講嘅嘢
btw 和理非可唔可以唔好再捉鬼 行近水馬望入面狗隻部署情況 你就攞電筒雷射筆照我哋
照你老母閪咩 講撚咗喺中學生都仲照

up

我永遠唔會贊成等人哋國家做野
人哋係根據我哋行動而作出回應